呼籲 唔好一個人行

各位本來經過612已經情緒不太穩定 尤其經過先前烈士嘅犧牲
懇請各位聽日唔好一個人行 最好有朋友/識嘅人陪
亦希望大家如果見到單獨行嘅同伴 唔好猶豫 上前問下有無人陪 邀請一齊行
打起十二分精神 觀察下有無面色異常嘅人 有咩事要即拉返黎
好重要！一定要拉住！！
有一個人犧牲已經太多…
同埋切記，你唔係一個人。
黎明之前嘅夜晚係最黑暗嘅時候，但唔捱過，又點見到曙光呢？

一個都不能少

push

拜託大家推 我知望落去好廢 但真係可以叫醒一個陷入死胡同嘅人

推

今日我哋面對既局面係上一代累積落嚟,我知道打破局面係好難,但我哋今日唔撐落去,所有同路人同佢哋既下一代就更難反轉呢個局面。

今日義死以死明志, 唔係叫我哋跟佢一齊去,而係佢以佢既方法,佢既意志為我哋殺出一條血路。

我唔知呢場仗最後會點, 但係請你哋唔好放棄。

我地幾多個人出就幾多個人返黎
一個都不能少
大家一起加油